\begin{problema}[$23^{a}$ OMM, problema $6$]\label{23omm_p6}
	En una fiesta con $n$ personas
	se sabe que de entre cualesquiera $4$ personas,
	hay $3$ de las $4$ que se conocen entre s\'{i}
	o hay $3$ que no se conocen entre s\'{i}.
	Muestra que las $n$ personas se pueden separar en $2$ salones
	de manera que en un sal\'{o} todos se conocen entre s\'{i}
	y en el otro sal\'{o}n
	no hay dos pesonas que se conozcan entre s\'{i}.
\end{problema}

